死老野係香港點都唔會輸

去邊都唔排隊，直接打你尖

搭車又要人比位佢坐，唔比就鬧人

繁忙時間又可以阻住你地返工放工返學放學

得閒又有蛇齋粽餅，有民建聯照顧，投下票就得

自己係大陸走難落黎，就屌班後生唔愛國

打關愛尖